# PHP CLI Laravel

Системные требования - WAMP сборка (Я тестировал на OpenServer Basic)

Установка:
- Установить WAMP
- Добавить PHP в переменную среды Windows
- Добавить домен и выгрузить содержимое папки cli туда
- в консоли перейти в папку с доменом (пример cd c:/openserver/domains/cli)
- набрать команду php artisan user:help (появится список команд для решения задач по ТЗ)
- что бы увидеть все команды нужно набрать php artisan list
- все параметры конфигурации указаны в .env файле (в корне папки cli).

